民建聯副主席張國鈞：特區政府及中聯辦合作並非壞事

中聯辦主任王志民早前表示「中環西環行埋一齊幾好」，認為這句話說出他與行政長官林鄭月娥的共同心聲。

民建聯副主席張國鈞在一個電台節目表示，內地人對「行埋一齊」的看法是肩並肩合作，認為特區政府及中聯辦合作並非壞事。自由黨黨魁鍾國斌表示，林鄭月娥上任至今，能做到不用依靠中聯辦，與上屆政府不同，認為應給予更多時間觀察情況。

公民黨黨魁楊岳橋表示，外界會認為王志民的言行代表中央，若中聯辦恪守只作聯絡的角色，認為對方應謹言慎行，避免講多錯多。民主黨主席胡志偉認為，中聯辦在社會上的參與廣泛，包括懷疑有份協調選舉，質疑超越其功能及角色。